政府唔封關既原因係咪怕引證當時醫護罷工訴求係岩？

777個臭雞一定就唔會封
死要面子 硬頸 固執

佢封英國關咪一樣引證醫護岩

醫護講緊全封 佢引證一半 佢封曬就引證全部

柒婆唔封關
香港人埋單

封關咪比醫護講中！ 唔得！

會跌入圈套

唔想比黑護贏

其實都冇封關 醫護從未得逞囉

係
同當初獨立調查警暴一樣

如果大家依家叫林奠唔好死.....

明顯啦
佢寧願全港收皮都唔會認錯